李嘉達垃撚圾！我話既

李嘉達個肥仔都唔知做過乜鳩，人影都未見過
自己區做撚到屎咁.... 仲話行動派，肥撚到咁跑又跑唔起，成個黃定光咁，連個中坑指的揮官都fit 過佢...

話自己本土，區選就靠販民支持，支持佢班素人除左尤x邦比狗咬過，一個個身嬌肉貴，人地公民袋啲區議員都企得前過佢地連基本政制，劉卡文一個女仔都勇過班咩岑博士，咁撚樣都叫本土？

如果梁天琦定義叫本土，李嘉達嗰條撚樣連毛都唔算啦，投個肥仔都戇鳩，連埋素人班撚樣夠膽死遊行要人仲係區到開站，仲淆啲垃圾白鴿..

行動派？本土派？

推

都係黃洋達(大亨)最好

總之阿豬阿狗掛住本土個牌你就要投啦 咪問咁多

快必好快必勁快必無得頂

抗爭派

佢夠唔夠料同膠錶搶尾門?

佢係我觀瑪同學，當年係DRAMA CLUB主席，好做得嘢

Drama

全盛時期既連登究竟可以有幾多快必打手

大選邊撚到有人識佢

咁撚樣都叫打手，咁你駁返我囉

唔好沖出嚟7啦

政綱都無

我讀drama嫁。

唔使討論啦
唔會有得選㗎啦
過多年再諗啦

真
投白鴿都唔投佢

估唔到2020仲想迫人自爆玩鬥前敢問樓主係前線做過咩？

同意樓主好多素人區選前從來無蒲過頭既都走出黎話用本土旗號選我好懷疑依班人根本係想踩住抗爭運動上位，要投抗爭派我只會投之鋒，岑敖輝，黃子悅，王伯依啲有抗爭cv既你

不過係連登講親「本土」壞話都會比人咬

我仲保釋緊啊屌你老母，夠資格未啊，
而家條肥仔有金身唔屌得啊？ 你唔撚係鬥緊啊？
未撚見過咁撚垃圾都叫自己本土啊

睇錯左以為李嘉誠

咁佢有出前線咪繼續做前線囉，做咩要出黎選呀？博啲咩呀？做左議員身份就做唔到前線架喎？依啲不明來歷既素人呃傻仔就得

我夠係讀drama啦

我都想知佢做過啲乜

支持佢班素人除左尤x邦比狗咬過，一個個身嬌肉貴

大佬，你鬥前先，我咪鬥返你，有咩問題？

呢個係事實，你有料就拎證據駁我
屌你老尾連臭鴿藍血黨都企得前過班撚屌，行動派？行佢條命啦

雙向進行唔得？有指定前線就唔可以選？一時前線終身前線？天琦都由前線變左代議士，參選過立法會

所以我第一句就話你鬥前迫人玩自爆lo前線cv同比自爆比狗咬一樣on9。
利申，我唔係支持佢，我人在外國都無票比佢，純粹屌你鬥前係on9

樓主講明撐邊個好喎

李嘉達同班素人係唔係前線，大家心照啦，
選舉本身就係要鬥黃，你班素人掛本土成日屌人販民，成個運動入面又唔見你出現，做撚埋議員都唔出港島係個區到開選民街站，咁撚樣都唔屌得？
你都好撚嘢

我睇唔起個肥仔同我支持邊個有咩關係？
不過我初選比phone, 但佢個plan B 就不了
同班撚屌素人冇分別

伍健偉嗰條天水連線都好做得嘢
唔好睇漏佢

一句心照，ok啦
捉鬼，心照

真。
大家有眼睇
所以個肥仔同班保皇狗本質上冇分別，都係抽水派

住協康區
單以區議員嚟講係做到本份
黃就一定係黃
但你問我佢係咪真係本土呢就有保留

其實咩叫本土，你的諗法？

你睇睇佢youtube channel先
我個人睇法係佢做嘅嘢係唔多 的確同本土冇乜掛鉤 但係都唔係話唔稱職嘅區議員
又唔使太過激進 始終都係手足
畀我揀我會揀之鋒 快必
淨係睇住佢開街站屌廢老都爽

本土係一個思維意識，思維再引致行動
本土意識，政治學上屬於族群主義的一種，即是人們將自身族群的利益優先，並保護自身族群文化、社會、政治制度

好多人開始有本土意識，但有無行動係另一回事，而單單用無本土行動就屌人非本土派，就係誅心論，捉鬼

你都幾搞笑，選舉啊，唔洗交CV ？
你有料咪駁鳩我囉？我都想gphone dq 有個人投得落啊
即係盲撐啦？定個肥仔有「本土」二字金身就唔屌得？

你咪屌偷換概念
人地強調自己係抗爭派，行動派啊
抗係邊？行係邊啊？
口頭啊？

咁就做好做區啦，老實講，尤漢邦選都冇咁燥

拉

屌你我都唔係答你個問題，你係咪痴撚左線？
我答緊咩叫本土，唔係回你wo，未食藥就去睇醫生啦，粗獷抑鬱症呀？

咁你返去對個個肥仔單機啦
討論區唔比人回你，唔怪得你撐得落個假行動派

冇本土行動既人用本土派名去選舉，除咗影衰之外，我冇咩補充了

得尤生??? 仇B有罪響身又點計?

唔係唔比你回，但我回緊b，你就屌我回覆偷換概念wo

敢回：佢問咩係本土
我答：本土係一個思維意識，思維再引致行動.....捉鬼

呢個有d咩係偷換概念？

屌你老母，你未食藥就去睇醫生，柒左仲死頂

九東，
老實講外區都唔多想理，但睇九東個情況
Gphone DQ 冇個投得落....
嬲嬲地分分鐘比指揮官，起碼我親眼見過個下

咁你個捉鬼論又咩料啊
咁又邊個柒左啊？

掛名本土 拉票就同白鴿一齊
政綱cv 垃圾 地區工作唔多因為新上任
冇落過場但話自己抗爭
選舉論壇口才唔突出冇表現

好撚簡單，我宜家就係屌佢冇行動既自稱本土出黎選，cv 冇，論述冇，政鋼冇，行動冇，連能戰既身體都冇！
一係佢就咪撚選，你鍾意含你含飽佢！

咩撚野柒？
我個立論係：單單用無本土行動就屌人非本土派，就係誅心論，捉鬼
呢句有咩錯？都唔係回緊你wo，不如你去食藥先啦

幾好啊，諗就係本土，講下就係本土，咁好撚多乳鴿都係本土啦，唔撚洗行動架
諗下講下就係架啦，選舉啊屌你
咁即係欺世盜名啦... 唔怪得咁多人投佢啦

或者我係behaviourist ,所以先搞成今時今日咁田地
原來理念係唔使貫徹架

觀塘區有邊個唔垃圾？
之前有人開post屌 梁凱晴，今次到肥仔達，到時投邊個？

九東人真係唔識佢 佢做過乜 冇露面 真係純粹畀佢入個初選 唔會投畀佢

素人參選係咁㗎啦 我擺明係投佢個立場唔係投佢本人

不如plan b 比尤漢邦啦

本土理念 但唔係行動勇氣
所以都叫本土派既
認同可以投比有抗爭cv既候選人好過佢

樓主連本土主義都唔撚識就縮返入老母個閪到啦

素人還素人啊
人地天水連線做到咁，甚至尤漢邦都有料過肥仔
宜家係條友根本就唔係行動派，連抗爭意志都睇唔到啊
咁抗落去同含撚投販民有咩分別啊...
好sad

對唔住，我跟得唔足。佢係plan b嚟架？
我見初選冇佢。

本土主義當飯食？諗下就得
抗爭啊，行動啊？
邊撚到有啊，屌你

係 我都識佢 當年佢做King Lear演得幾出色

點解突然間多咗咁多人屌李嘉達

老友，5毛好唔好賺？
有冇位比我入去撈下？

搵梁天琦黎比你都戇鳩既，梁天琦當年選之前已經帶本民前推行好多本土運動，未選之前已經有咁上下知名度，而且啲人投佢係因為佢思想前衛，又有政治思維同口才，直頭可以話係本土派既founder, 點似得而家果班九唔答八無人識既執人本土口水尾，但又無政績既人都走出黎選，直頭因為選到區議會就一朝得志想上埋立法會，但係區議會經驗都未儲夠。

所以要好睇果個人既政績值唔值得上立會，有啲人打住本土旗號就想一朝得志上立法會，但係地區工作都未做得好，一味靠把口

除左樓主講果個之外，仲有鄒x x

投機主義搏上位
一搏到,10皮一個月

岑博士同佢老友黎架？

屌你咩logic白鴿排第5呀，棄選啦屌

佢咪落左九東撐李嘉達

投胡志偉都好過投肥仔達

機制又唔撚洗跟？
唔好咁小家啦，食相好撚難睇

因為條友越望越費，仲要過撚咗初選毫無進步。

人地胡志偉最少廢都叫過指揮官

樓豬啲垃圾邏輯真係要由小學重讀
鬥黃鬥抗爭鬥本土咁不如搵晒打mma入去啦

唔係要屌人，係選民揀咗最高票嘅頭三個去出選就最大機會贏！屌乜者？係咪分化？理性討論都唔得！

唔知呢條友成場運動做過乜呢？ 胡志偉成個廢中咁都見過指揮官
連快必都比人拉過 又日日擺街站派口罩向廢佬宣教
不個而家口講自己係本土就大撚晒架啦 到時又係含撚投

不嬲都係新舊泛民之別啦

靠呢個肥仔挑戰對面膠錶搶尾門? 唔係掛......